奶共下場 安倍內閣支持率狂跌8.3%至41% 行緊林鄭路

2年來最大跌幅
賞櫻會+武漢肺炎奶共唔封關

抵

安倍: 要繼續奶

等佢仲以為靠奧運民望不墜

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

-8%咁少
跌淨8%就差唔多

佢地仲未知依家咁搞法奧運死撚硬

開始跌咋
你估個個都似777票林鄭咁誇咩

佢其實政策係靠美架？好似軍事方面咁
只不過民生經濟就真係一直太靠支那旅遊業

除左自民黨，日本人根本唔信民主黨
三舊差嘅一入面得自民見到希望
更唔好講新一代想點

諗多左

咁開中門俾支那人傳毒再加個社會D膠法，奧運好大機俾支那人害到搞唔成

佢算係做左第一次首相好短時間就落台等幾屆選番出黎做得長嘅人

安倍經濟學

批評既都係鬧佢防疫應對姐
無論邊個人邊個黨上台都無咩可能放棄中國市場架啦

全世界都係

剩係打壓無碼AV同強制薄碼變厚碼
仲要禁止JK女學生題材
已經失去一半人口支持

女人有冇支持多咗

gv外景又blur到剩返個人

借位thx

大家有冇見過呢個聯署？

我地要輸出反中革命

安倍可以再做首相
都係因為菅直人311柒得濟

如今

有少少似以色列内塔尼亞胡
不過内塔尼雅胡兩任總理隔足十年耐過安倍足足一倍

日本以前出名換首相換得快

感覺上近年係安倍哩任先做得比較算耐
之前已經要數到小泉純一郎

日本民調有撚用咩，呢幾次首相投票次次都係佢贏，

咪乜都話冇撚用啦

佢其實一路做得算唔錯

係呢次為咗搞奧運唔封中國衰咗

安倍心諗收曬錢
仲理撚得咁多

推你

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm

放唔放棄支那市場係一回事
但dklm唔係為咗經濟就妄顧國民嘅安危，同試圖坤鳩國民

疫情解決之後佢哋一定要向自民黨政府問責

安倍如果計埋2007年嗰一次一年短命任期
已經係歷史上在任最耐嘅內閣總理大臣（2975日=8年幾）

如果過多半年，就會超過埋佐藤榮作（2798）日嘅最長連續就任紀錄

乜原來連續任期仲未過佢外叔公

無野重要得過市民嘅身體健康
同生命 安全

好似冇

問題係佢靠支那既幅度係好誇張
無左支那，可能分分鐘日本1/3人都會失業

之前仲猛谷旅遊大國concept

咁真係好好賺

所以而家咪出事
當一個經濟結構咁唔平衡，有咩事無得救

成個安倍經濟想做低日元都係想發展旅遊業，不過只著重支那就真係好on9

瞓喺到都贏
問題對手太撚弱
一向唔係自民黨強
係對手太廢

hand hand

Push

點解其他上唔到位